祝福林鄭月娥集中祝福區

有咩想祝福林病係度講

林鄭屌你老母 千古罪人 賣港港姦 遺臭萬年
罪業深重 禍及子子孫孫 生孫冇屎忽
擺死人上檯 借鬼過橋 咁陰質 希望死者去搵佢